POM Youtube

Работу со страницами инкапсулируем в отдельные классы:
MainYoutubePage
ChannelYoutubePage

Сценарий - ищем курсы Тестировщик с нуля, и чтобы они были с канала ХХХ
негативный - ищем курсы Тестировщик PRO, и не находим его на канале ХХХ

